---
title: "Dia a dia com Spurgeon – Parte 2 - Apresentação | Plano de Leitura Devocional • Bíblia da YouVersion"
author: "Pão Diário"
dates:
  - created: "December 22, 2022"
  - modified: "December 22, 2022"
tags: [" DEVOCIONAIS/YouVersion DEVOCIONAIS/YouVersion/spurgeon RELIGIAO/Cristianismo "]
aliases: ["dia a dia com Spurgeon", "devocionais de Charles Spurgeon"]
abstract: "Charles H. Spurgeon, aclamado como “O Príncipe dos pregadores” do século 19, conduz o leitor em uma jornada de aprofundamento no relacionamento com Deus e no conhecimento de Sua Palavra. Deleite-se com devocionais edificantes e aproxime-se do seu Criador diariamente."
link: "https://www.bible.com/pt/reading-plans/33609-dia-a-dia-com-spurgeon-parte-2/"
breaks: "false"
GA: "UA-21920826-1"
lang: "pt-BR"
---

<!-- DIA A DIA COM SPURGEON – PARTE 2 ~ CRIADO EM 2022/12/22 ~ ATUALIZADO EM 2022/12/22 -->

### Índice

- [[Dia a dia com Spurgeon – Parte 2 - Apresentação|Apresentação]]
- [[Dia a dia com Spurgeon – Parte 2 - Dia 1|Dia 1]]
- [[Dia a dia com Spurgeon – Parte 2 - Dia 2|Dia 2]]
- [[Dia a dia com Spurgeon – Parte 2 - Dia 3|Dia 3]]
- [[Dia a dia com Spurgeon – Parte 2 - Dia 4|Dia 4]]
- [[Dia a dia com Spurgeon – Parte 2 - Dia 5|Dia 5]]
- [[Dia a dia com Spurgeon – Parte 2 - Dia 6|Dia 6]]
- [[Dia a dia com Spurgeon – Parte 2 - Dia 7|Dia 7]]

<p>&nbsp;</p>

# Dia a dia com Spurgeon – Parte 2

<p>&nbsp;</p>

<span class="text-center" align="center">![[Dia a dia com Spurgeon - Parte 2 - cover.png]]</span>

<p>&nbsp;</p>

7 Dias

[[Charles Spurgeon|Charles H. Spurgeon]], aclamado como _“O Príncipe dos pregadores”_ do século 19, conduz o leitor em uma jornada de aprofundamento no relacionamento com Deus e no conhecimento de Sua Palavra. Deleite-se com devocionais edificantes e aproxime-se do seu Criador diariamente!

<p>&nbsp;</p>

### Editor

[Pão Diário](https://paodiario.org.br/autores-classicos/charles-spurgeon/?utm_source=youversion&utm_campaign=youversion)

<!-- [Sobre o Editor](https://paodiario.org.br/autores-classicos/charles-spurgeon/?utm_source=youversion&utm_campaign=youversion) -->

<!-- SEPARADOR -->

<p>&nbsp;</p>

<hr class="style-two" />

<p>&nbsp;</p>

- **Fonte:** _“[Dia a dia com Spurgeon – Parte 2](https://www.bible.com/pt/reading-plans/33609-dia-a-dia-com-spurgeon-parte-2/)”_ | por [[Pão Diário|Ministérios Pão Diário]] • Plano de Leitura Devocional | [[YouVersion|Bíblia da YouVersion]]
- December 15, 2022

<p>&nbsp;</p>

###### tags:

#DEVOCIONAIS/YouVersion #DEVOCIONAIS/YouVersion/spurgeon #RELIGIAO/Cristianismo 

<p>&nbsp;</p>

